蛋叫egg 壞蛋叫bad egg

咁好蛋呢？

係Eggcellent啊！

ok

OK

Ok

eggxactly

咁單蛋呢？

Eggon

Eason

21

蛋既奧義呢？
Eggscalibur!

蛋嘅新抱？
example(egg新抱）

落地獄啦今次

蛋絲麵呢？
打絲egg!